德福現場

純粹開po比手足研究情況 小弟都係到

依家好鬼多便衣狗 小弟位置少危 唔po狗相住

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

推! 手足注意安全

開始捉人阿屌 手足換裝退左場先

唉 又捉左好多